\chapter{Lösungsstrategie}
\mybox[gray!20]{
    \textbf{Inhalt.}

    Kurzer Überblick über die grundlegenden Entscheidungen und
    Lösungsansätze, die Entwurf und Implementierung des Systems prägen.
    Hierzu gehören:

    \begin{itemize}
        \item
        Technologieentscheidungen
        \item
        Entscheidungen über die Top-Level-Zerlegung des Systems,
        beispielsweise die Verwendung gesamthaft prägender Entwurfs- oder
        Architekturmuster,
        \item
        Entscheidungen zur Erreichung der wichtigsten Qualitätsanforderungen
        sowie
        \item
        relevante organisatorische Entscheidungen, beispielsweise für
        bestimmte Entwicklungsprozesse oder Delegation bestimmter Aufgaben an
        andere Stakeholder.
    \end{itemize}

    \textbf{Motivation.}

    Diese wichtigen Entscheidungen bilden wesentliche „Eckpfeiler`` der
    Architektur. Von ihnen hängen viele weitere Entscheidungen oder
    Implementierungsregeln ab.

    \textbf{Form.}

    Fassen Sie die zentralen Entwurfsentscheidungen \textbf{kurz} zusammen.
    Motivieren Sie, ausgehend von Aufgabenstellung, Qualitätszielen und
    Randbedingungen, was Sie entschieden haben und warum Sie so entschieden
    haben. Vermeiden Sie redundante Beschreibungen und verweisen Sie eher
    auf weitere Ausführungen in Folgeabschnitten.
}